環球時報：疫情下的美國正成為現代版人間地獄

社評：疫情下的美國正成為現代版人間地獄
來源：環球時報

2020-12-06 15:00

美國正在陷入新冠疫情所導致的人道主義災難，而當下的美國聯邦政府主要官員繼續保持無動於衷的態度，拒絕在全國范圍內動員採取強有力的緊急措施，這是令人髮指的瀆職。他們無疑在犯下彌天大罪，不可饒恕。

美國在12月的前5天裡就新增了100多萬個新冠肺炎確診病例，每天的死亡人數都是2000多人，12月3日單日死亡甚至達到2879人。醫院的病床在接近用盡，一些地方的火葬場和墓地都已不夠用，這個當今世界最發達的國家已經成為新冠病毒在地球上最為恐怖的奪命場。

什麼叫人間地獄？今天的美國就是現代版人間地獄的準確寫照。世界很多國家已經被美國進行“人權”斥責搞蔫了，還有一些國家被美國的盟友關係綁架，但是國際社會是時候勇敢地站起來，指著這個超級大國執政團隊的鼻子對他們說：你們在草菅人命，在突破人道主義的底線，你們是人類與新冠病毒激烈交戰時的可恥逃兵和叛徒。

人生而平等，每一個人都有最大限度避免被感染甚至因此致死的權利，即使他們個人出於生活壓力等原因拒絕遵守防疫措施，政府也要創造各種條件保護他們，不能因此就讓他們的死活聽天由命。美國的人命也是命，他們不應該被當成針對這場疫情“不設防”策略的“集體敢死隊”。迄今美國已經因新冠肺炎死亡28萬多人，接下來有預測說可能一天死三、四千人，這是大屠殺，是人類21世紀的恥辱。

另外，美國一項調查發現，10%的母親稱自己5歲以下的孩子在過去兩個月遭受不同程度的飢餓，該國商務部稱，上個月有12%的美國家庭“有時”或“經常”沒有足夠食品。一些免費領取食品的地點則排出長隊。這難道是這個世界最富裕國家應當有的場景嗎？

美國聯邦政府有效應對公共衛生危機的能力千瘡百孔，這個國家被政治精英們長期帶入到了政治鬥爭中，大疫當前，人們可以清楚看到現政府無心抗疫，滿腦子想的都是競选和與之相關的政治利益。美國社會因為政黨鬥爭的極化而跟著分裂了，圍繞抗疫無法達成共識，更團結不起來，形同散沙。

如果說新冠疫情的確無法阻斷，美國的抗疫失敗尚可以被原諒，但是包括中國在內的亞洲多個國家和經濟體實現了對疫情的較好控制甚至強有力控制，充分說明疫情是可治的，美國的放棄無論道理上還是道義上都無法自證。

美國現政府重視經濟，但今年美國的經濟好了嗎？除了量化寬鬆導致熱錢湧入股市推動了一種畸形繁榮，它有什麼實際經濟成果能夠拿出來炫耀的？

這屆美國政府圍繞抗疫的表現傲慢而愚蠢，並且秀出用甩鍋來推卸自己責任的道德下限。那麼多鮮活的生命在這場疫情中永遠逝去，這是用“民主自由”偽裝起來的名副其實的資本主義暴政。

那些犯下反人類罪行的政客將受到什麼樣的懲罰呢？世界在看著美國，人們期待這個國家不僅換一個政府，而且終將凝聚起真正懲惡揚善的集體勇氣。

舉報我也說兩句責編：王怡

噢!

咁去年的武漢又是什麼?

18層地獄?

多得武漢肺炎

好多支那人想去依個人間地獄

恭喜周庭和黃之峰

樓主係台灣共匪。

中國高官: 繼續移民

Yilun_Tang：中國贏了！ ！ ！
回复
ñ46
41分鐘前
flycatxin：美國崩潰了，美國，敗落了，美國燈塔熄滅了，胡錫進，金燦榮的孫子們就不要去美國了，
回复
ñ 15
34分鐘前
捨身成大道_：是中國又贏了，要贏兩次！ ✌🏻
回复
ñ 14
40分鐘前
共8條回复
華粵槎
華粵槎：建議送方方去美國寫日記
回复
ñ65
40分鐘前
zylem：是啊，維為都勸說她去米國寫日記了[允悲]
回复
ñ 2
33分鐘前
龍泉寺程序員：@方方
回复
ñ 1
34分鐘前
共3條回复
萌萌噠貓貓咪
萌萌噠貓貓咪：孫楊: 批評我就是不愛國。老胡: 批評我就是敵對勢力恨國黨。 [哈哈][笑cry]
回复
ñ42
41分鐘前
娛樂明星熱搜排行榜：他在這東拉西扯，圍中救美，不知道他祖先會不會氣的棺材板板都要按不住了
回复
ñ 10
28分鐘前
清醒著啦：這麼認真監督美國，報導美國，真的是良心媒體，真的辛苦國內媒體了
回复
ñ 2
16分鐘前
共24條回复
萌萌噠貓貓咪
萌萌噠貓貓咪：老胡，能解釋一下，美國疫情這麼嚴重，為什麼爽哥還是把女兒帶到美國，讓女兒身處水深火熱[笑cry]
回复
ñ29
37分鐘前
背景王：不知道在哈 哈 哈佛大學的公舉畢業沒有
回复
ñ 3
20分鐘前
老胡勇敢飛：那個質疑姚安娜是美國國籍的人聽好了，咱中國人最大的成功就是做了美國人的老子.至於那個說啥哈佛公舉咱表示聽不懂，一切以新華社報導為主.
回复
ñ 1
10分鐘前
共5條回复
浪花的快樂時光
浪花的快樂時光：老胡連食品銀行都不了解還噴人家沒飯吃，誰是糧食出口大國，誰是糧食進口大國弄弄清楚。
回复
ñ19
36分鐘前
康師傅雞湯麵：這就更奇怪了，美國是世界農業強國，中國是糧食進口國，那正常現象應該是美國人撐的慌，中國人餓的慌才對。
回复
ñ 5
30分鐘前
海闊天空的心中不左不右的平衡：不敢硬舔，攻其一點！出口的糧食是私人農主的，又不是國家的，你以為美國有生產建設兵團！
回复
ñ贊
10秒前
共5條回复
Gorgosaurus
Gorgosaurus：忽悠不可怕，可怕的是關起門來忽悠
回复
ñ26
38分鐘前
毛絨絨的大頭毛毛熊：川普忽悠得很成功
回复
ñ 1
25分鐘前
深夜跑跑君：韭菜吃了老胡的糞，都在磕了藥兒般地自割
回复
ñ贊
13分鐘前
共3條回复

人地唔批visa你落地獄你又嬲

迷途不迷人：老胡，高房價、高物價、高教育成本、高生活成本有解嗎？ [哈哈][哈哈]
回复
ñ23
37分鐘前
自嗨三分鐘：他是廳級官員，不會了解韭菜的生活[嘻嘻]
回复
ñ 3
33分鐘前
武漢藍波萬：城市混不下就回村里，那裡啥都便宜，😲 ，如果你村都沒，那估計也被你敗光了
回复
ñ 2
31分鐘前
共8條回复
蒺藜谷
蒺藜谷：歐美的“人權”只要求別人，不要求自己
回复
ñ16
38分鐘前
種花家得護國兔
種花家得護國兔：美國把陷害別國的精力把鎮壓抗議的果斷都用到抗疫上，何來28萬冤死的亡魂？ ！如果特朗普心中裝的都是民眾，那麼今天的白宮那就不會令全世界大跌眼鏡、瞠目結舌！
回复
ñ12
38分鐘前
天天a開心：美添不是說粑粑的糾錯能力棒棒滴嗎？棒個P啊，感染幾千萬人死幾十萬人沒一個官員出來負責，倒是幾個吹哨人丟了工作[攤手]
回复
ñ 2
21分鐘前
牽牛花de牛
牽牛花de牛：其實語言很蒼白，可以開放移民試試，看看全世界老百姓如何用腳投票。
回复
ñ12
37分鐘前
樂高紅單：中國人移民多呢 我們小區好幾個在新加坡做生意移民了，你也可以 沒人攔著你
回复
ñ贊
29分鐘前
共6條回复
茶花女與蝴蝶夫人
茶花女與蝴蝶夫人：胡🐶
回复
ñ10
44分鐘前
傻秀才-
傻秀才-：老胡，人家美國疫情那是自由皿煮的空氣，你懂個啥[允悲][允悲][允悲]
回复
ñ5
46分鐘前
不刮鬍子就不帥：自由民主也是社會主義核心價值觀的重要組成部分！
回复
ñ贊
33分鐘前
冬天裡雨雪：它就是想忽悠韭菜。
回复
ñ贊
41分鐘前
老胡plus總編輯同志
老胡plus總編輯同志：老胡什麼時候對國內的那些不公這麼義憤填膺，中國就真的要強大了！老胡忠啃
回复
ñ12
38分鐘前
老胡plus總編輯同志：李毅的事情你咋不說說？你的同夥吧！
回复
ñ贊
34分鐘前
老粉紅要當網評員
老粉紅要當網評員：疫情更凸現中朝兩國製度，是人類文明燈塔國[圍觀]
回复
ñ10
46分鐘前
不刮鬍子就不帥：朝鮮怎麼可以和中國並列燈塔？ ！
回复
ñ贊
35分鐘前
弗列加濾芯：你該換爹了
回复
ñ贊

有3000萬身家，有得屌女下屬，又有私生子響加拿大，同胡叼砵比，生活響地獄嘅又點止一般美國人呢

種花家得護國兔：中國不讓持槍又不讓上街暴洞打砸搶，強制戴口罩又強制封城，自由呢民主呢？ [怒]。 。 。什麼？免費送我去美國體驗？ [傻眼]。 。 。中國好啊，我捨不得中國啊，還是中國好啊[淚] ¡評論配圖

回复
ñ5
41分鐘前
萌萌噠貓貓咪
萌萌噠貓貓咪：美國股市熔斷，美國要完蛋。美國股市新高，美國還是要完蛋。美國完蛋是歷史必由之路。 [笑cry][哈哈]
回复
ñ12
46分鐘前
sgurdrettib
sgurdrettib：支持老胡
回复
ñ7
47分鐘前
絔莯妤
絔莯妤：美國靚麗風景線[good][good][good]
回复
ñ6
45分鐘前
萌萌噠貓貓咪
萌萌噠貓貓咪：老胡，美國這麼邪惡，這麼水深火熱，任總為什麼不讓小女兒姚安娜放棄美籍，讓四個外孫外孫女放棄美籍加拿大籍，回歸祖國溫暖懷抱呢[笑cry]
回复
ñ9
32分鐘前
zhjw2003：你聽說馬雲，馬化騰，任正非等等的後代上清華北大了嗎？但他們包括那些名人們後代都能上哈弗等名校。為啥公知有錢人老說改革中國教育，因為有高考啊！
回复
ñ贊
15分鐘前
絔莯妤
絔莯妤：自由美利堅！新冠病毒每一天[加油][加油]
回复
ñ5
44分鐘前
微雨燕雙飛0108
微雨燕雙飛0108：新冠的危害不可能一直被美國政府藏著掖著捂著！
回复
ñ4
46分鐘前
萌萌噠貓貓咪
萌萌噠貓貓咪：老胡，請正面直接回答，你到底有沒有私生子啊[笑cry]
回复
ñ6
33分鐘前
曾今那片陽光：打人不打臉，揭人不揭短[doge]
回复
ñ贊
4分鐘前
弗列加濾芯：你想認老胡為爹嗎？
回复
ñ贊
2分鐘前
天然妙目
天然妙目：老胡，發到推上去吧。
回复
ñ1
37分鐘前
慕夏Upright：垃圾推特連三分之一的字都寫不下
回复
ñ贊
33分鐘前
佩峰Zone
佩峰Zone：你說的這些我都不管，我只知道領導把子女往哪送，我就往哪跑
回复
ñ4
22分鐘前
佩峰Zone：我就跟著領導的老婆孩子走，坑蒙拐騙拖拉卡拽你都趕不走我[二哈]
回复
ñ贊
21分鐘前
Hermonie-Granger
Hermonie-Granger：這國怎？定體問！
回复
ñ3
45分鐘前
天天a開心
天天a開心：公吱黴舔：粑粑的糾錯能力棒棒滴[笑而不語] 網友：放你釀的臭闢，黴鍋黑命貴運動，加州山火燒了幾個月，病毒致死幾十萬人，這些有人出來負責嗎？糾錯能力在哪？
回复
ñ2
43分鐘前
試管住宿
試管住宿：哎，之前都在說奧巴馬上台就好了，還是太年輕啊，看老胡說的才是一針見血
回复
ñ6
46分鐘前
吃顆糖就好了_
吃顆糖就好了_：那是他們選擇的自由[微笑]
回复
ñ3
47分鐘前

咁沒有疫情的中國是現代版的？

支那全球散播武漢肺炎
幾時先肯賠償

唔肯賠嘅話
就叫你班南京大屠殺支那人縮返入個閪度
唔好日日走去日本領事館叫人哋賠償

蔽穆清風Pro：和我沒關係[doge][doge][doge]漂亮國開心還來不及
回复
ñ2
47分鐘前
肖曉少帥
肖曉少帥：五星紅旗迎風飄揚，勝利歌聲多響亮。歌唱我們親愛的祖國從此走向繁榮富強！ [心][心][心][心][贊啊][贊啊][贊啊][贊啊]
回复
ñ2
44分鐘前
昇仔-走天涯
昇仔-走天涯：天天說美國 中國的事不說一下
回复
ñ5
42分鐘前
冬天裡雨雪：和d保持高度一致[偷笑]
回复
ñ贊
39分鐘前
沒有潛水證的魚
沒有潛水證的魚：不管美國怎麼樣，在一些公知的眼裡哪里永遠是天堂。
回复
ñ2
44分鐘前
八神今見：長期在那裡生活過就不一定覺得是天堂了。 。
回复
ñ贊
14分鐘前
行動-職場心理問題諮詢師
行動-職場心理問題諮詢師：美國疫情加上總統選舉，目前千瘡百孔，舉步維艱，能不能捱過去2020年都不好說了。 [嘻嘻]
回复
ñ1
35分鐘前
專業鏟貓砂0325
專業鏟貓砂0325：我好想去美國開展殯葬業業務，一片藍海啊
回复
ñ1
40分鐘前
meursaulty
meursaulty：美國加油[doge]
回复
ñ1
44分鐘前
水冰沙原創
水冰沙原創：都是成年人他們在做什麼自己心理明白 咱們就別咸吃蘿蔔淡操心了
回复
ñ1
6分鐘前
萍聚1228
萍聚1228：地球上抗疫成功的典範是曹縣
回复
ñ5
40分鐘前
YuanX2Pro
YuanX2Pro：犯下彌天大罪，就應該狠狠懲罰，建議老胡過去懲罰他們。
回复
ñ1
8分鐘前
鹿鼎大爺
鹿鼎大爺：老胡，你根本就不懂猶太人。不知道這次超級大危機怎麼收割全世界。華爾街的猶太人等了十年了。特朗普的女婿也是猶太人吧，這就是陰謀。
回复
ñ1

尬派榮：老胡12年少了顆蛋，17年又少一顆，22年可怎麼辦喲~
回复
ñ1
37分鐘前
老彭2012
老彭2012：老胡應該不斷呼籲國家增強軍備，美國衰敗至此，肯定會不斷挑事！
回复
ñ1
44分鐘前
麵條哥
麵條哥：感覺是不是故意的人口淘汰？
回复
ñ贊
45分鐘前
古董出土：達爾文進化論，優勝劣汰，自然法則，沒什麼大驚小怪的。在人類與病毒的無聲交量中，勝負難說。
回复
ñ贊
34分鐘前
醉晴柔
醉晴柔：美國另類的全面脫貧政策，清理貧困人口
回复
ñ1
46分鐘前
木木成林成森
木木成林成森：老胡不愧是愈戰愈勇的戰士，砲彈火力密集精準[good][good][good][笑哈哈][笑哈哈][笑哈哈]
回复
ñ1
48分鐘前
king家居
king家居：方方呢，在寫日記嗎
回复
ñ1
48分鐘前
一家講攤er
一家講攤er：“多難興邦”的時候，《環球時報》反對過嗎？
回复
ñ2
50分鐘前
冷靜有戲
冷靜有戲：報應不爽！
回复
ñ1
50分鐘前
無肉不歡----2017
無肉不歡----2017：美國🇺🇸 才是抗疫主戰場，你中國🇨🇳 才感染了幾個？ [二哈][二哈][二哈]
回复
ñ1
52分鐘前
絔莯妤
絔莯妤：胡老剖析精闢透徹[good]美國落下神壇了[doge]美國狗和親美公知該醒醒了[doge][doge]
回复
ñ2
57分鐘前
一路詩來
一路詩來：在中國人眼里美國是人間地獄，美國人眼里美國是自由天堂，在美國，只有新冠重症患者和醫生護士面對著世界末日，在白大爺和年輕人眼裡，美國是世界淨土。
回复
ñ1
58分鐘前
翻箱倒櫃李三光
翻箱倒櫃李三光：發洪水來了，諾亞自稱神選帶著自己全副家當去了新天地，大禹帶著全國人治服水患，該跟著誰你們心裡有數了嗎[二哈]
回复
ñ贊
20秒前
今天買點什麼東西好呢
今天買點什麼東西好呢：老胡，要不我們眾籌，然後到國際法庭狀告美帝政府犯反人類罪！以拯救我國權貴在美子女於水生火熱之中！作為韭菜，我出5毛先！ [錢]老胡，你隨意～
回复
ñ贊
9分鐘前

有錢少少都爭住入去

咪多謝你哋武漢

我不入地獄 誰入地獄，唔好阻我

在不可抗力中逆行：打倒美帝國主義，解放美國人民。對陷入資本主義統治下生活在水生火熱中的美國人民深表同情
回复
ñ贊
36分鐘前
黃土耕者
黃土耕者：胡編，建議您在微博上發此類評論的同時也發佈於推特臉書等平台。妥否？
回复
ñ1
37分鐘前
海哥sea888
海哥sea888：請尊重美國聯邦政府自由感染新冠病毒[求饒][求饒]
回复
ñ贊
39分鐘前
是一隻準研狗啦
是一隻準研狗啦：美麗的風景線 再多死一點美國人吧
回复
ñ贊
44分鐘前
我有一隻小腳怎樣飛也飛不高
我有一隻小腳怎樣飛也飛不高：不是我向著誰，到現在連WHO都沒有搞清中間宿主和傳播規律，除了南極洲以外都在所謂的“爆發”，如果只盯著戴口罩一件事，並不符合。科學觀
回复
ñ1
44分鐘前
A請叫我333
A請叫我333：老胡！美國正在陷入新冠疫情災難！中國應該做什麼才對！中國應該加強軍事投入！加強加工企業管理！加強食品供應！加強軍工投入！加強軍工製造！加強金融管理！加強國民防範意識！
回复
ñ贊
46分鐘前
我不是新人epple
我不是新人epple：我就不明白有些人為啥非要往地獄裡擠[挖鼻]
回复
ñ贊
52分鐘前
股市神針
股市神針：不要干涉他國內政。 。 [哈哈][哈哈]
回复
ñ贊
52分鐘前
小博同學你好
小博同學你好：我甚至懷疑，美國是不是在偷偷搞群體免疫啊！
回复
ñ贊
57分鐘前
寒潭問鶴影
寒潭問鶴影：老胡這個微博應該配上烏合麒麟的那張《群體免疫》的漫畫。 Herd immunity, a massacre permitted by the state. 群體免疫，一場國家准許的屠殺。
回复
ñ贊
今天 18:23
追逐夢想我在努力
追逐夢想我在努力：一天天掛這麼多人，還天天找我們麻煩。 。真見鬼
回复
ñ贊
今天 18:16
海陵島胖哥
海陵島胖哥：支持斷交
回复
ñ1
今天 18:11
df971013
df971013：老糊拿著天朝納稅人的錢卻天天替美帝國主義操心，這是什麼精神？
回复
ñ3
56分鐘前
LatN30du
LatN30du：感覺人家美國國力強盛，人民安居樂業，選舉依法有序，並沒怎麼樣啊！還是多關心自己的一畝三分地把
回复
ñ3
59分鐘前
武律師-深圳
武律師-深圳：老胡艷福不淺啊[嘻嘻][嘻嘻]
回复
ñ2
55分鐘前
瑜19860712
瑜19860712：胡編最近打了雞血一樣猛，衝鴨!
回复
ñ3
今天 18:13
JalankanSingapura
JalankanSingapura：中國自3月成功控制住本土冠病疫情，後來有一部分國家也控制住了本地疫情。而特朗普都下台了，還在瘋瘋癲癲地甩鍋中國，他真是不要臉！
回复
ñ贊
30秒前
唱歌的春虎
唱歌的春虎：老胡，我不看內容，先點贊！
回复
ñ贊
1分鐘前
逍遙自在的老李
逍遙自在的老李：普世價值就是這樣的！ [笑而不語]//@flosolis-:請尊重美國人感染新冠的自由[二哈]
回复
ñ贊
2分鐘前
安琪-XXH
安琪-XXH：建議方方到美國寫生動的日記，不用在這瞎編，某人也到那里傳教把！讓他們的主好好救救他們吧😄！
回复
ñ贊
2分鐘前

而家中國人咁大膽

反美是工作,返美是生活

偉大的菜鳥鳥：老胡，娃到底是你的不？ ？
回复
ñ贊
18分鐘前
陽光波蘿蜜
陽光波蘿蜜：米國全民免疫療法
回复
ñ贊
18分鐘前
陳正譽
陳正譽：別黑了，到那個份，已經誰都沒有辦法了。政府不是神！
回复
ñ1
19分鐘前
細腰蜜蜂
細腰蜜蜂：美國的建國史，就是一部農民的血淚史
回复
ñ贊
20分鐘前
境轉心隨0505
境轉心隨0505：美國人生死看淡了？咱也搞不懂……
回复
ñ贊
20分鐘前
大連特殊兒童服務中心
大連特殊兒童服務中心：沒有錢的高齡人事是不是都掛了
回复
ñ贊
21分鐘前
拿破侖七世
拿破侖七世：這一條應該用英文發在推特兒上
回复
ñ贊
21分鐘前
賈斯汀2020要順利
賈斯汀2020要順利：每天就你逼話最多
回复
ñ贊
24分鐘前
拓海奕
拓海奕：請尊重美國政府總統超級自由 摸殺毒美國 民眾
回复
ñ贊
24分鐘前
Gggmyyy
Gggmyyy：老胡，我支持你，下一屆我票投給你
回复
ñ贊
26分鐘前
夢飛天之外
夢飛天之外：有錢的巴菲特、貝索斯、索羅斯、佐羅斯、比爾.蓋茨、特朗普、蒂勒森……
回复
ñ贊
26分鐘前
彭明安-安民
彭明安-安民：魅惑現政府在犯罪
回复
ñ贊
27分鐘前
1008天蠍
1008天蠍：老美今天創紀錄了，確診超23萬多人！
回复
ñ贊
27分鐘前
錦繡中華55555
錦繡中華55555：關門，放公知！
回复
ñ贊
29分鐘前
wjzsyh
wjzsyh：沒事的，小感冒
回复
ñ贊
29分鐘前
不知道我的名字是不是最長的
不知道我的名字是不是最長的：拜登不是說了要帶100天口罩啥的嗎？
回复
ñ贊
30分鐘前
大餅的秘密
大餅的秘密：即使出於人道主義，我也不同情美帝國人民
回复
ñ贊
30分鐘前
伍詩億
伍詩億：新冠專治美國精英
回复
ñ贊
30分鐘前
mymao0
mymao0：這篇文章寫的太深刻了！水平高啊！
回复
ñ贊
31分鐘前
遼東浮雲
遼東浮雲：做好自己的事！ @胡錫進
回复
ñ贊

崇文-Yolo：老胡，你這算是乾涉他國內政嗎？
回复
ñ贊
52分鐘前
心存相信2020
心存相信2020：胡編似乎有點竭力表現的味道。
回复
ñ1
52分鐘前
邯鄲Miller
邯鄲Miller：請問領導人的子女都回來了嗎？
回复
ñ1
53分鐘前
夏建芳888
夏建芳888：老胡被實名舉報後，它發的微博越來越猛，老胡是猛男，我等高山仰止！我實名：夏建芳。
回复
ñ贊
53分鐘前
南城追夢2020
南城追夢2020：21世紀的恥辱——2020美國[弱]
回复
ñ贊
53分鐘前
南城追夢2020
南城追夢2020：人間地獄——2020美國[弱]
回复
ñ贊
54分鐘前
南城追夢2020
南城追夢2020：大屠殺——2020美國
回复
ñ贊
55分鐘前
月亮之下煙
月亮之下煙：是各州政府管，聯邦政府沒權力管。胡主編。 。
回复
ñ贊
55分鐘前
舒克200104
舒克200104：老胡，國內這麼多人的兒子女兒孫子孫女都在美帝，難道是要解救美帝老百姓？ ？ ？ [二哈][二哈][二哈]
回复
ñ贊
60分鐘前
roaringlion2014
roaringlion2014：我懷疑他們是故意的。為了降低老弱病殘的人數。為了降低剩餘勞動力。
回复
ñ贊
今天 18:51
峰迴路轉青春依在
峰迴路轉青春依在：人口滅覺計劃
回复
ñ贊
今天 18:48
prisicilla_lok
prisicilla_lok：真 人道主義災難
回复
ñ贊
今天 18:48
我真是你father1688
我真是你father1688：美國人只是美國資產階級的耗材
回复
ñ贊
今天 18:46
柴駝
柴駝：特朗普應該以反人類罪送上絞刑架
回复
ñ贊
今天 18:46
痴呱談
痴呱談：美國把對付中國的力氣用在抗疫上，哪有那麼糟糕呢。
回复
ñ贊
今天 18:45
再熱也要蓋肚皮
再熱也要蓋肚皮：胡總編，我一直都讚同你的觀點，但這一次我要說你了：人家美國人就喜歡這樣的“民主、自由、人權”！你就別操心美利奸的疫情了。
回复
ñ1
今天 18:45
一起說吧
一起說吧：老胡，你這兩天愈發瘋狂了。調查有進展了麼？
回复
ñ1
今天 18:44
雨巷深處2
雨巷深處2：反人類的美國，先拿本國百姓試刀！
回复
ñ贊
今天 18:44